你部iPad Air2 up咗iOS11 lag唔lag？

lag 正評
唔lag 負評

9.3.5

唔升？
唔影響正常使用？

10個ui好柒又冇乜新嘢
11睇緊先唔升好
仲好似一開始個陣咁順暢

想收部二手玩下

thx

推

用ipad2017好順。
btw,long time no see 暴走巴

少少疾
而家同部u11 有好大對比

AIR 2都三年機啦
仲想點

咁我都係回返post 講lag 唔lag 姐

Air2有3年嗎？

有冇人up完待機嗰陣粒電會倒水
我朝早6點幾用完電仲淨44% 到夜晚8點幾再用唔知做乜開唔到機
屌 原來係1%電都冇 有咩可能待機10粒鐘會冇咗44%電
之前都未試過

iOS 11 ipad多好多新功能
心郁郁

啱啱好三年

mini2 諗緊up 唔up 好

重要情報

九唔搭八

btw，奇卵巴

mini2 up完lag到仆街